起身返工未呀垃圾們

返工鳥

垃圾

Yes

星期六都要番工

樓主甘早接客？

咪返緊囉

我工程界女神

BB年中無休

返工返到星期六都唔記得開po

早咗幾個鐘起身 點算

Rubbish

樓豬啟勝5day

收嗲啦肥文
男人老狗乜鬼野女神呀

猛鳩

係，不過有時星期六要返但有補假

六日狗

認錯人了

啟勝5日??做管理處clerk,APO定PO?

工程部?